建議拆除全港鐵路

咁就唔會有追撞事故

建議拆除樓主個腦

咁就可以治癒樓主嘅智障

弱智

斬腳指避沙蟲

建議所有男人閹哂就唔會有強姦

高鐵？

都係

高鐵範圍唔算"港"